「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

Fb好多呢種留句言就當做咗野嘅人，以蘋果/立場新聞及眾多群組為甚

雖然係同路人，但呢種心態其實係極懦弱同完全被動，我地唔可以令呢種風氣係示威者入面蔓延，否則個個都變哂等運到

我地應該鼓勵示威者更加進取咁行動，所以現正呼籲所有連登巴絲，舉行由今日起直到下星期日嘅Facebook 淨化活動。

行動

目標：蘋果，立場所有的post

1.每一次你見到有人留言「黑警死全家」「黑警等天收」「黑警有報應」等回應時，用以下template回應佢：

———————template———————
好人不長命，禍害遺千年，剩係靠許願係令唔到黑警暴斃，但我地一齊合力係可以架。
你可唔可以應承我做到以下一啲野？

罷工 （要脅政府）
罷稅（斷狗糧）
杯葛黑警，斷絕社會關係
參加每一次黃陣營舉辦嘅活動，官方/非官方都去
杯葛藍絲，斷絕社會關係
有口罩俾手足唔好俾廢老藍絲
每日盡量去法院聲援被捕手足
每日發文宣俾朋友
試用Twitter
出街時貼memo紙係街邊做流動文宣
金錢支援手足
捐錢俾612
杯葛藍店支持黃店（hktvmall 取代惠康華潤，唔食大家樂元氣）

同埋如果你認同的話，下次見到有其他人留黑警死全家等回應時，請複製貼上此回覆！
———————template———————

2.每見到一個合資格嘅人選都留言一次，如果有人已經留咁嘅話就用like推佢前啲

好人不長命，禍害遺千年，剩係靠許願係令唔到黑警暴斃，但我地一齊合力係可以架。
你可唔可以應承我做到以下一啲野？

罷工 （要脅政府）
罷稅（斷狗糧）
杯葛黑警，斷絕社會關係
參加每一次黃陣營舉辦嘅活動，官方/非官方都去
杯葛藍絲，斷絕社會關係
有口罩俾手足唔好俾廢老藍絲
每日盡量去法院聲援被捕手足
每日發文宣俾朋友
試用Twitter
出街時貼memo紙係街邊做流動文宣
金錢支援手足
捐錢俾612
杯葛藍店支持黃店（hktvmall 取代惠康華潤，唔食大家樂元氣）

同埋如果你認同的話，下次見到有其他人留黑警死全家等回應時，請複製貼上此回覆！

連登仔 口遁

推到至少有100人日日做
輻射出去就可以指數增長，扭轉風氣

從來淨係鬧冇用只行動先有用，睇下美帝做野就知

最重要係斷六親

推

Push

一傳十 十傳百

pish

tui tui tui

push

推行動post

推推推

大家幫手推上熱門

推！！

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

大家做多少少～

光復facebook

行多一步

口號式黑警死全家
遊行集會上twitter食黃店

推 連隴文宣

不留於口頭

tvb任

推上熱門

未做

手足真係就快餓死啦

Facebook 真係好多人睇架

等陣連埋twitter任務做

史上最詳盡：普通人都加入到既功能組別名單，整理左好耐！

每日任務

係啊 特別係和理非同銀髪族

幫推

上熱門

呢個idea 不錯

＜影攝食－－盧建民攝影集＞

各位好！近日雖然疫症肆虐，然而攝影集在我們製作團隊努力趕工之下，現已完成排版，並已付印。預計可於本月下旬寄發予各位支持者。

欲預購書的朋友，現在仍可訂購，售價每本HK$188。

Facebook 戰線

我要上要門

不留於連登

facebook gogogo

聯署任

fb戰線

狗既fb del comment 圍爐,係咪冇解?

狗自己條燈柱就唔駛痴埋去

幾好

咁要靠我地like番手足啲留言

推上去

推呀

推呀呀

未上熱門

大力推

繼續推

不要習慣

要堅持

不要麻木

政府無能，藍絲有責

「咩話你知道有舊同學做狗
但竟然冇盡力起佢底，放出街？」

唔好咁做啊 唔好起埋佢雙親仔女 好慘ga

有冇市民咁慘呀?

150 仲未上熱門

你啱

上咗熱門

不過好下低

推下先

推上啲

再推

食黃店呀

有 我依區黃店唔多 不過都有幫襯

藍店執, 黃店生就睇呢次

推上D

講得啱

等報應 / 等天收 = 將責任放喺其他人身上

唔好覆啲五毛留言呀
直接開個新留言tag個五毛藍絲開戰
見到啲冇人like嘅五毛留言因為好多人覆佢推到好高

每人做多啲！！

千祈唔好推高藍絲comment,唔好比嬲

要講 黑警我地收

自己人comment可以比心心

岩

啱 好多五毛靠咁樣吸引人鬧佢

心心 喊喊 like
五毛就無視

千祈唔好藍絲comment

其他emoji推得快過like

啱 我記得有人講過

藍絲comment?
正常都唔會出
除非你咁委屈做臥底

啲藍絲見你個留言多like多人覆就忍唔住入埋黎講幾句

可能想講唔好reply藍絲comment

香港人

抵死

啲五毛藍絲仲會好勤力咁覆

好提議

係....打漏左, sor

諗起Matt哥 難分真與假

推喔

正文宣 saved

正,thanks

藍絲page好難入

推唔上

點解

口遁都有啲用嘅
如果唔係支那就唔會有網軍

冇標題黨

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

上到呀

垃圾政府, 藍絲全責

好靚

Lm

推高D

上到熱門已經好唔錯 辛苦曬推post手足

推高啲

啲live特別多五毛藍絲

蘋果特別多

Voted!!!!!

RTHK都係

個D就算啦,個D完全冇內容,起度嘈

睇到呢兩句就想笑，講左七個月

推 投咗

政府無能，藍絲全責

排名上咗唔少

係咪其他emoji都推得快啲
心心嬲喊果啲都一樣效果

繼續

係

nani

唔知係咪因為冇乜其他post

可能 而且我地有持續推

Ok

唔該晒巴打

支持警黑飯局,警黑合作

希望大家有睇到
好似度度都好靜咁

世界末日

出聲明話私人飯局就冇問題咁
on99

功能組別有冇可能有轉機?

好難 就算有轉機 之後條路都唔會有幾容易走

點樣唔係私人?帶埋記者去先唔算?

飲食界應該有

香港最重要係白手套,有冇人督人洗黑錢?

大家唔好推完就算 真係要一齊做

今晚就開新ac洗地

大家唔好推完就算 真係要一齊做
開新ac洗地

好人不長命，禍害遺千年，剩係靠許願係令唔到黑警暴斃，但我地一齊合力係可以架。
你可唔可以應承我做到以下一啲野？

罷工 （要脅政府）
罷稅（斷狗糧）
杯葛黑警，斷絕社會關係
參加每一次黃陣營舉辦嘅活動，官方/非官方都去
杯葛藍絲，斷絕社會關係
有口罩俾手足唔好俾廢老藍絲
每日盡量去法院聲援被捕手足
每日發文宣俾朋友
試用Twitter
出街時貼memo紙係街邊做流動文宣
金錢支援手足
捐錢俾612
杯葛藍店支持黃店（hktvmall 取代惠康華潤，唔食大家樂元氣）

同埋如果你認同的話，下次見到有其他人留黑警死全家等回應時，請複製貼上此回覆！

//手動轉//

要改template
唔係既話,佢話你重複發言spam

唔好純copy & paste呀

黑警人見人憎
要在日常生活杯葛佢地
斷六親，等佢自己都唔敢講自己做狗

好

up

想知大家會唔會用真ac留言
唔係copy呢個template果時

光復facebook 數碼革命

快D上去食海底撈啦班弱智狗

你如何分辨當時人係冇做過你以上講嘅野？佢留言同時亦都可以做齊你以上講更多嘅野！手足留言有好多目的，諗多少少，唔好一黎就假定對方冇做過任何野，係冷氣軍師。

真ac用左全名 廢事

記住唔好推藍絲comment

係架 好多人一直背後付出緊
不過可以再加緊善意提醒

平時都係用真ac同藍絲嘈
諗諗下覺得唔係幾好咁

係呀 所以開新ac

唔好推藍絲comment 呀

推
實際行動先係實際

推 實際行動先有用

大家除左係到幫手推，都要一齊幫手係fb洗地
多你一個多好多！！

雖然宜家無得遊行 但盡量做得幾多得幾多

我諗樓主原意唔係屌當事人
佢意思係將句野加以補充具體啲咁
等其他人見到知道點做好
唔好唔開心 錫返

大家努力

但你不推文回覆咗

tui

知道 會忍手

仲有五分鐘 叫口號！！

推！
但依然希望黑警死全家

我覺得除咗留言個template 有其他文宣都可以接龍洗下

巴打你果邊仲有冇人應

有用的,西班牙有大批警狗自殺

可唔可以講多啲

冇呀 對面仲屌9我死曱甴

之前比咗錢入數
我唔記得留資料比佢地

不過我通常屌返佢😂

好過癮

連登都唔少人講黑警死全家念力報仇

好人不長命，禍害遺千年，剩係靠許願係令唔到黑警暴斃，但我地一齊合力係可以架。
你可唔可以應承我做到以下一啲野？

罷工 （要脅政府）
罷稅（斷狗糧）
杯葛黑警，斷絕社會關係
參加每一次黃陣營舉辦嘅活動，官方/非官方都去
杯葛藍絲，斷絕社會關係
有口罩俾手足唔好俾廢老藍絲
每日盡量去法院聲援被捕手足
每日發文宣俾朋友
試用Twitter
出街時貼memo紙係街邊做流動文宣
金錢支援手足
捐錢俾612
杯葛藍店支持黃店（hktvmall 取代惠康華潤，唔食大家樂元氣）

麻煩喎

長期置頂

百佳都有online shop

見到啲藍絲留言真係冇邏輯

推
支持

開始相信呢個世界有因果報應

當你睇到呢個post咁多正評就知手足真係做曬condom

推到心灰

fb班豬同中老年
平時食咩、睇咩大？
一把年紀但係戇鳩鳩咁
要好似小朋友咁教....

麻煩大家認清長期抗爭既意思係要堅持抗爭大家一齊反抗，而唔係做一半就停就放棄。

好啦，save低你個template先

做網軍勿用正身

自推